九龍尖沙咀擎天半島第3座41樓G室

大家千祈唔好亂咁幫人叫外賣

唔好咁幼稚啦，叫外賣玩死D送外賣咋

Foodpanda / Uber Eats 得唔得?

凶宅 唔送